【邵家臻 · 囚權之路 - 監房字典#6】 快啲啦，好「梗火」呀！

【邵家臻 · 囚權之路 - 監房字典#6】
快啲啦，好「梗火」呀！
Dec 7, 2020

邵家臻
623 subscribers

監房內，人人心急，人人「梗火」
其實，好多時都係因為監房的生活實在太慢

Music：Otis McMusic by Otis McDonald

邵家臻 Social Media：
Facebook：
Instagram：
Patreon：
Youtube：